有冇人港島踩板！

圍爐

有興趣 不過乜都唔識 師兄係港島東定西？

邊到踩

去開灣仔

小弟係觀塘踩開

屌你老母

痴撚線

= =

有冇踩板gp

荃灣jj

push

冇